點解強積金轉公司要搞咁耐

當我由永明轉去匯豐，其實中間涉及咩過程
點解強積金轉公司要搞咁耐, 成3個星期先搞得掂

舊戶口轉個人戶口要時間？

無錯
其實正常係咪要2個星期?

取決於你前僱主幾耐通知mpf提供者
利申上一間公司拖撚左我大半年

好正常

你當係你買股票要轉倉咁

同揾人還錢道理一樣，條數要交返出嚟，緊係拖下拖下先

如果佢立即通知左MPF 提供者後，正常要等幾耐先轉到?

兩三個星期

點解要永明轉匯豐？

永明冇美股買？？

有個乜尻行業基金，個介紹寫二十大持倉大部分美股，亦有騰訊

轉mpf公司搞兩星期真係唔出奇

公司內部轉投資plan都要2日

我係匯豐轉永明wor，點解你轉去匯豐嘅

基金要t+5
咁就一星期
然後間公司幫你搞手續提錢轉會又一星期
同新mpf個邊交收又要一星期

我之前永明轉中銀保誠，連埋雇主嗰份轉，用左個幾月

我都係匯豐轉永明，匯豐咁垃圾都轉去

永明管理費平啲，平均都係賺錢，即使三月時個市彈上彈落都仲賺

基金要T+5的意思係指..? 如果我全部都係保守基金, 係咪變相就唔洗花呢5日?

你無買過股票？知唔知咩係t+2

永明轉匯豐

我都覺
匯豐北美比同行升得最少

我唔熟強積金運作，唔知都係以股票的t+2運作，自先
想確認一下基本上無論住何一隻(就算DIS/保守都好)，都要t+5賣出?

當然 保守唔代表擺係mpf公司
可能都係擺左係銀行做定期或者其他地方
總之轉mpf起碼4-8星期
重點係 你永明轉去匯豐除左話你戇鳩都唔知講咩好

永明係港股強，唔睇好港股
轉左匯豐入老美了

咁北美邊一間最好?